住左半山十幾年 你問我答

唔會 斬柴好方便
多 成日食野味
隨心 露天唔會太臭

樓主係咪好多女埋身

都幾方便 有小巴 的士 bus
之前聽聞有但冇見過 馬嬲就好多
去洗手間用腳慢慢走過去

同學唔知我咁有錢 有女朋友

點解咁有錢

屋企人賺

點解放棄治療？

因為冇病

影屋企望出去風景睇下。有埋你個名

公屋？

樓主已深潛
此帖可封存

今日食左藥未

一定要大洗先得架

冇圖

好多公屋都係山上面